我係黃店員工 有個藍絲同事

咁交代下公司背景
飲食細鋪 得幾個員工
公司隱世黃到金
員工全部都有出過去遊行
捐過錢 買過物資
但唯獨得一個藍絲同事係呢場運動乜都無做過
咁個藍絲同事做左幾年
國內人 但容易相處 人幾好
但早排理大事件交通唔方便 呢排經濟又下滑
所以佢對住老闆怨
話老闆因為係黃 支持抗爭
所以搞到生意唔好 又搞到佢車費貴左
但全公司上下佢最高人工
又無付出過啲乜
呢兩句搞到我老闆好撚嬲
用政見去挑我老闆機
我老闆就同哂全公司講呢件事
聽完而家全公司都好嬲
諗緊話要唔要搵個理由放生佢自生自滅
但老闆話佢曾經有為公司打生打死渡過最艱難既時候
比係大家支唔支持放生呢個同事？

放生啦 政見唔同好難相處落去

唔應該以言入罪

純商業角度，公司收入減少就要識節流，應從人工最高既職員落手

屈佢非禮 炒鳩佢

有冇辦法叫你老闆揾d黃既野比佢做
例如叫佢係舖頭痴下文宣之類?
總之比佢感受下黃既勢力先係主流
睇下感唔感化到佢 因為我估佢係淺藍個種
起碼都唔會講開槍殺晒d人個類說話
只係因為真係影響到佢生活先有怨言
依類人可以試下令佢藍轉黃
利申左膠

得罪老闆佢都預咗咖啦

勸唔掂轉黃就炒啦，留喺身邊對你同公司手足都冇好處，有日篤你灰/陷害你就gg了

公司日日播二零一九果類抗爭歌
個藍絲都聽到識背
感化唔到
近日我先說服到老闆貼文宣
老闆真係好硬頸話死都唔想靠呢啲食人血慢頭
寧願蝕住做

成間公司得老闆係女咋

點打生打死法

我諗法覺得佢都幾痴線
老闆都要硬食經濟風險都未出聲
道義上都未論到佢出聲啦

你咪同佢講佢去藍舖一樣受呢啲事影響
點解你蝕左錢係黃絲嗰邊就要包，個理由喺邊

我驚而家炒左佢即刻篤哂我地灰

政府射催淚彈搞到有健康風險
但政府紅底，佢有冇諗過去索償

定係又講啲「我唔知呢啲」嘅廢話

正解，特別係bank

佢點解知咁多野

聽歌唔夠架
要比佢聽多d你地屌個政府
最緊要有point,比佢自己諗埋一份
如果都係唔得再算

咁咪同CCP一樣？

老闆試過比人虧空公款
仲要比果條友call哂同事一齊辭職
得返果個藍絲肯留低幫手

我地已經好好無炒到人
只係放多4日無薪假
只係無估到佢只不過少左啲啲錢就怨婦咁

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

佢係鋪頭都食過TG
公司有放口罩for我地用
我出去落閘既時候
佢已經帶好左口罩係入面了

鋪頭自己地方
成日商量點幫手足

利申：有前線FA

我同老闆日日都屌
無諗過一個後生仔黎左香港咁多年都係大陸思想

睇下你老闆會唔會再同佢傾下

幫你老闆報上黃店app喇！

而家老闆偏向想炒
但驚比佢篤灰

點解有藍絲係身邊都要討論呢啲

驚變黃店？隨非做開藍絲生意啫